講到霍金咁撚勁 點解冇諾貝爾獎

如題

就連諾貝爾咁勁都無拎過諾貝爾獎啦

因為冇宇宙學獎

因為未能有實質證據 好似發現霍金射線等證明佢既論文
但係毫無疑問地 佢既論文令到而家好多科學家都以佢既大爆炸理論模型嚟做研究

只有撚勁 無閪勁 所以無獎

你夠撚閪哂戇撚閪鳩
滿意未？

諾貝爾無資格頒獎比霍金

我睇過外國一啲報道，佢拎唔到係因為佢嘅研究只係理論，未能夠實踐到出嚟，而諾先生個獎只係俾實踐到嘅科學家。
但值得一提嘅係霍金研究當中所提出嘅理論係非常有探討性同啟發性，雖然只係理論性嘅研究，但已經足以好大程度上影響成個科研界。
我覺得你要做到吹水，但令人信服而且引導其他人去研究你自己嘅理論，係一件非常難嘅事，正因為咁，霍金冇諾先生獎喺手但喺科研界都有一個好德高望重嘅位置。

科學界有數學呢個重要可靠的工具，可以用理論驗證/思想實驗。

文科野如政治就難好多，冇數學，但馬克思毛澤東理論，都吹到好多follower，不過結果都係失敗。始終係實證先可靠。

我諗呢個年代

除非你的發現真是好震撼性
唔係都係入輪候list

高錕？

講得好岩
而家係科技唔夠去驗証佢既理論
係霍金諗得太前

你都真係算臭閪中既臭閪喇

即係正如愛恩斯坦都唔係因為提出相對論而獲獎一樣
因為佢證明唔到呢個理論係正確

嗯，願聞其詳

勁人唔駛用獎去證明自己

講到金庸咁撚勁 點解冇諾貝爾獎

請以__ __咁撚勁 點解冇__ __ __獎作句